【和理非進場】有大台就要拆 何況係撕裂無數家庭個仆街大台？你今日向TVB客戶反映左意見未？

呢條戰線真係最最最容易，最minimal effort，最適合和理非做，開個Facebook account/用返本來個account，去各大TVB客戶Facebook page comment（以下link），最好唔好copy and paste，用用家角度留言

知道大家每日工餘課餘時間追live已經好攰，但作為其中一個被大台撕裂既家庭既一分子，呢條戰線唔可以忘記，此仇不報屌你老味

五毛電視CCTVB - 廣告客戶名單 (更新中)

like返 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部

夠多人做，廣告客戶先有壓力，marketing同事先有理據勸公司收返廣告

光復香港，時代革命

推 一下

兩下

三下

四

五

推到全部和理非睇到